[廢柴學園 21]校園不思議事件簿之食人唔lur骨

連登仔有冇興趣睇原創漫畫？

舊漫可以去呢度：

東媽？
香港早晨

早晨呀
終於有認識嘅巴打